楊局長，如果條歷史題目改為弊多於利，咁需唔需要取消呢？

唔容許有利既討論

要改成「弊多於不弊」bad more than unbad

根據佢嘅講法，就算弊多於利都係有問題

要改為解釋點解弊多

要
因為唔係有弊無利

生路同埋不生路

照佢意思應該係不應該就出敏感題目
咁既然都唔會出，咁仲洗唔洗讀呢部分嘅歷史呢
定還是楊局長想學生讀部分歷史呢

on9，當年大把中國知識分子去日本留學返來 。
共產黨創黨元老李大釗陳獨秀係日本留學先接觸到共產主義思想架。
老毛當年係北京做圖書管理員係李大釗引導佢研究共產主義架。
社會主義，共產主義呢d term都係日本傳入來。

成班走狗連自己主子嘅背景歷史都未讀熟就衝出來7。

當然要啦
唔容許講利處

都痴撚線
連探討都唔撚俾
仲要跟住個支那主旋律黎行

殺到埋身啦
民陣，諗定口號主題啦

要行多幾轉山，食清少少準備下

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目